人生冇意義了

日日開唔悶咩 開完又唔理

禁兩個制可以有幾悶

ys

死廢青

係了

做咩唔搵我傾計，我好掛住你

我唔叫老雞

搵工木

你柚 仲話係

聽日見工了

我木了

幫我含未

屌你老咩